dinner......

食垃圾

咁少肉點夠食

好似熟口熟面 係咪舊相黎

今晚唔好比我睇到炸野唔該